泛民：梁游玩野出事-泛民四子被DQ，泛民：梁游民族自決出事-民主自決被DQ

泛民真係柒中之霸
當日梁游被DQ，如果有反抗，可能反對派仲有機會
依家得淡笑

同咩都受佔中影響一鳩樣

泛民剩係識割席拎票

屌，當年兩登仔咪一樣笑梁游on9，而家又幫梁游笑泛民

泛民依家偷笑啦, 終於可以名正言順搶埋人地個位

其實個陣除左白鵨黨班老屎忽至外，其他都有幫梁游嫁wo
眾志真心無辜

我意思係佢哋嘅思考模式

班仆街仲割緊蓆

佢地而家拜左中共做皇上架啦

假民主最好

同古中國既官一樣
其實獨裁政權一日係中國，全部人都只係奴材

第一人？梁天琦5個上年叫咩？
果然係公民黨，佢嗰D就係人，其他唔係人

冇撚錯

係中國永遠淨係出到帝制

台灣